donki刺身帶子做宵夜

$198 500g有32粒，好食

好多蟲

睇落咁核突既

哇屌，食唔食得人㗎，會唔會入醫院㗎

ching 對眼內置顯微鏡？

隔住mon都聞到腥臭味

啪咗大半，仲未有事

好核突

聞落好香甜，食完喉嚨好舒服

狗都唔食

確定係生食ok而唔係煮食用？

個色唔多對路啵

幫樓主搞定身後事啦

洗唔洗煮?

寫住 raw scallop for sashimi

生食

怕what, 配火酒食消消毒無野啦

無數人拎上手又放番落去你都敢食

可能整乾佢會好啲

痴埋一patpat,唔多美觀喎

我有買雪藏刺身食果隻

見個職員啱啱放落去先買

你副眼鏡咩撚晒wor

有條蟲

雪藏同新鮮呢隻一樣價，見佢啱啱空運抵港咁梗係食新鮮啦

嗰條係盒嘅橡筋

呢啲打邊爐用架

raw scallop for sashimi

臨瞓睇到

屌

全部黃哂肯定好多菌rap

平貨冇好野

認真
狗也不屌

室溫刺身 你食埋我嗰份

睇落好濕，好似準備煮餸用，唔似用黎生食

拎牛油煎下佢先食啦

就算係刺身用都好明顯唔新鮮/保存得唔好
樓主RIP \|/

樓主pin this

隔離大大張北海道漁協 刺身用認證喎

日本輻射海產,
巴打做好人幫日本清貨

好眼力，樓上好多連登仔冇出過海食新鮮海鮮，濕少少就懶緊張又生蟲又入醫院，明顯食開急凍嘢

放大見到黑色一點點
仲要出曬水咁

睇見都想屙

一口氣食咁多會好滯

你食得開心就得啦

下世小心啲

唔滯，想係咁食

就咁食邊好食

問題係黎到香港點保存呢

樓主小心爆菊花
好食都唔係一次過食晒一盒掛

永遠donki 食物po 都係個幾句

完全接受唔到食生嘅肉類，最盡都係食幾件三文魚

真 有預感樓主訓訓下會肚痛

你咁講
你出去食放題
連張嘢都無見過
廚房又無參觀過
你又敢擺落口咁得意嘅

call定白車都得

食得放題點會care

雞子仲正

食生野會搞肚痛

個包裝

21年3月20係生產日期？

CHING 放左4日仲夠膽生食?

識食

我夠膽講平時出街食個廚房都係咁
分分鐘仲衰過呢個

清你應該要索一索水先

係喎

最小都開個邊爐，拖拖水先食啦

RIP

好撚正 好想食

我請你生食田雞？

不嬲去食野眼不見為淨
見唔到既就唔好諗咁多
如果你放題出呢舊野出黎係D人面前 你睇下幾多人覺得ok

屙撚死

Book定醫生

樓豬係咪肚屙緊 咁耐都仲未上水

覺得好正常幾好食

睇完上邊回應 以為返左去中世紀
個種守舊中國人都望塵莫及

rap

我睇完都好想食

樓豬,醫院WIFI快唔快?

平時好鐘意食刺身 但見到樓豬張圖 唔多開胃

笑咗
睇嚟你都想整返盒食

你簡單講句想圍爐想人讚搵到抵食野咪講聲
成盒野睇落真係唔多開胃
人地踩你 你又選擇性回覆 摺埋啦

下 依兜嘢腥到仆街
最後拎咗嚟邊爐算

Donki 啲野真係好無質素

198岩岩好係某D唔錯放題8點後個價...啪30粒再食其他野都仲得

真係去廚房參觀以後唔會再食放題

滿屋幾正
熱食好過刺身
（吉字喜字嗰d唔好提）

所以你咪唔食

華生

上面好多大陸仔唔識野

你平時奶埋個盒？

樓主可能睇緊醫生

樓主聽日：
7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

樓主報吓平安先

唔似刺身

盒野過期

其實急凍咗可以存七日
解凍0-4度就48小時內
樓主呢盒似係岩岩解凍完
講真，你地去食日本野好多時都係咁
由其大型連鎖咩咩郎果啲都一樣

你地唔係以為食親都係當日豐洲直送呀？
香港係有當日直送，不過唔平
唔好咁無知

利申：做過行內人

樓主可能出咗事，幫手call白車

放左幾日既刺身放題都無咁耐

how much?

橡筋蟲

最好影哂相拍埋片，食痾入院起碼都有證據可能仲要賠返你錢。無得輸

生田雞有急凍處理？

摩擦力

pin this

樓主still can?

屙緊，唔得閒覆你

不嬲都食完消化先有事架啦

食緊有你老母咩

第一個係"採捕"日期

第一個係"製造"日期

3日到港, 好新鮮

海膽同生蠔咪又係逼晒係一盒到
個個都咁食架喇

rich 198當宵夜

拎左去炒西蘭花
係幾好食

濕得濟，好似比人吐左好多口水落去再搞均咁

藍店林老闆撐警 股東係退休狗

唔怪得有d好食
（利申：朋友帶去食過一次咋）

帶子都識nuru

個個唔識扮識嘛

急凍個d刺身好似穩陣d 我係美國Costco都有買黎食

無知真係好可怕
哥D唔係一點點 一個個洞
本身係魚骨黎 一條條刺 要用夾一條一條夾走 先可以切片
所以就會一個個洞
你上YT搵下 三文魚去骨會見到好多影片有做同樣動作

日本可以有

出水啦， 唔新鮮， 小心肚痛

可以一戰

咪鬼教精樓上啲友，食飽瞓係咁先

有咩分別 圖入面兩個日子都係20號

平時連登仔食開嘅Royal級刺身應該係香港水域即撈即劏即食

採捕係漁師撈番上岸既日子
製造係運到加工商工廠拆殼包裝既日子
同一日做晒姐
通常係計製造後7日為"消費期限"

刺身帶子一盒咁多又咁平 食咗唔痾我跟你姓

幽默大師

建議樓主最好用高度數既白酒浸1分鐘後再食

block得
傻尻一隻

最新消息 樓主屙咗成晚

你點睇的

屌你老母好撚核突

我有個夢想係好似你咁買一盒啪

幾時採捕狗會？

從來都唔明白點解啲人會食放題
放題啲嘢 狗也不屌
做生意嘅從來都唔會死錯人
寧願畀多啲錢食少啲

自己切簿D可能令仔D

睇唔明

照x光照到有蟲啩

保存方法 冷蔵
賞味期限 5日間（刺身用は2日）＊3～5日目は加熱必須

除非如果佢運過嚟果陣急凍咗
或者有其他保鮮措施

呢個係長期食生豬肉先會咁

成身卓羅

買囉

呢啲一兩舊就過癮
食多好腥

呢個價位唔係急凍係咩

其實大部分日本餐廳都係差唔多咁既款，上碟之前索乾水就靚仔哂

真 留言好撚多鄉下仔未見過世面咁
所以話 信兒登仔啲正負皮就真係死得人多

btw 想食

Royal級刺身?

想問下急凍係咪會凍死晒d寄生蟲

諗住自己好醒 實質乜柒都唔識

壽司鋪/放題刺身雪咗半年先解凍俾你食
邊有咁多新鮮嘢你食

好濕
爭鮮都唔會咁濕
起碼都印返乾去先食

洗咗未？ 利申 做而行

生のホタテ都要處理㗎

成肚蟲

雞子

500g 200蚊唔係你講到咁平囉

要夠凍，起碼-15度，同埋至少雪一兩日
雪幾個鐘唔得

咪就係
依家海捕3日勁新鮮反而嫌三嫌四
又濕又盛，急凍貨咪夠乾身囉，無嘢搵嚟彈
成班友窮就唔好周圍講啦

刺身點會咁濕架

買乜輸乜比狗會採就有

狗食

我係個職員
本來攞去自己食
但我見d帶子有問題
放返落去

你個肚食開呢啲有抗體姐

唔知點解覺得好污糟

細個鍾意食刺身，而家咪撚搞

漁協個label淨係得兩個日期，其實有冇認證到邊啲煮食用邊啲刺身用?
邊個會做? 有冇label睇?

樓主入廠未

睇見都唔開胃